想係波台埋堆，請問有幾多個勢力，邊個係話事人

想係波台埋堆，請問依到分邊幾大黨？

尼識蓋清就等於識大半個波台了

熱狗
何洋達
賓科
_BoA

嗨賓

感情台台主
靴仔

最緊要吾好埋班垃圾小妹堆

厹
疤狗爛春袋
致命靴里拉

呢句真

唉 原來你都同其他人冇分別🤦🏻‍♂️ 失望

你唔係狗公，只係有上感情台

好波

入都未入過

有咩事達我朵

有咩事達我朵

之後成班就中毒咁不停打G，最後就無事了

想埋畜牲道堆，應該跟邊個

你估你真係哮天犬咩

G

厺

樓主痴左線？

成日開post屌柒90後個個小妹係波台有無地位？

個件渣fit人嚟

好想去做佢下屬被佢屌

個個爭住扯旗做大佬

有咩事搵蓋清

波台互含三人組
有村G
Costanza
泥清

呢3個垃圾唔洗識啦==

架純bb豬 CosB 小妹
不論波台 連登 高登 甚至依個世界都係最高汁既三個

系

認住呢班低汁接龍狗
千其唔好群埋去

hand hand👏🏻👋🏻

👇🏻sit

👆🏻jump

hand你老母

sit 啊👇🏻

如果我係狗我一定咬撚死你

Stop✋🏻 唔得咁架 cos仔

你根本就係狗

收聲啦契弟

屌

得柒靴一個係
其餘既都係誤會

只要跟隊狙條人妖小妹咁你基本上就有大半個波台既勢力g持

牙賓咁早牙

Sleep is for the weak

屌你老味黎左個新室友
鼻寒聲上到健力士
下下成部重型貨車行過咁
的寧願放隻牛係放叫都唔想要個室友

3點同另一個香港人訓訓下走左出客廳訓
眼訓到系而家

搬

打柒佢啦

高187cm毒撚樣台灣人
淆

毒撚樣

頭寒?

冇撚用

不招人妒是庸才
因為小妹太高汁 你地自比不如先狙擊小妹

收聲啦你

寵物台就喂呢堆啦

You厹，矛誤會

其他唔知 卡勞一定最高汁